屌你老母臭閪城大hall 10，無撚腦搵新屋嶺黎當鬼屋玩

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

咪撚同我講內鬥，咁撚樣玩既人唔會係自己人
city 有好多同路人，但唔會係佢地

私下提醒完佢地個名可能會敏感D 佢地唔改先再post上黎喇
佢肯改一改未算

由尋晚到而家，片都無落

同太子站切蛋糕有咩分別啊 屌佢地老母

得個嶺字係match咋喎
其他都唔關事

有個頭盔

屌你老母城大hall10攞新屋嶺嚟做萬聖節主題？

琴晚已經有post, 小事無需再討論

你弱撚智

你話咩打鼓嶺 八仙嶺咁梗係冇問題 本身個名係咁
好地地畢架山佢隔硬要改個嶺字出黎
有咩企圖自己心照啦

有冇提醒佢地先? 未就提一提先喇

仆街，有個頭盔囉。不如學理共攞911做主題？

城大宿十宿生請求hall 莊取消「畢架嶺」萬聖節活動